---
title: "re-posting"
date: "2005-04-12T15:14:00+07:00"
---

Ada kesalahan klik saat delete spam neh, bukannya koment spam na yang di
delete, eh... malah postingannya, untuk gw masih ada halaman postingan
itu yang masih kebuka di browser. jadi di posting ulang.

ini postingannya:
[http://ezie.spunge.org/1589,2004,03,02/](/1589,2004,03,02/)
